親戚個whatsapp俾人hack,有無解決方法

近排有位親戚個whatsapp會響三更半夜自動send message俾我,而內容全部都係一o的emoji同亂打o既英文 ,有無高手可以解決問題

block左佢囉

親戚兼同事 好多工作上的事要傾

佢之前好似搶人女朋友而有人報復佢 我諗可能因為呢個原因俾人hack

真係比人hack定佢有心玩鳩你

搶人女朋友抵撚佢死喇

我識不過呢d 仆街抵死

send錯嘢扮比人hack

點樣搞? 好撚煩日日凌晨3 4點就自動覆

賜酒

訓教都唔較靜音

mute撚左佢囉

有較啊 但我想幫個親戚找個解決問題姐

有無人知點樣解hack........

洗機會唔會得?

Log out 所有網頁板whatsapp睇下得唔得

用其他app溝通咪得

唔得就轉電話號碼